求分析:(

我讀緊hkuspace Year2 ，year1頹讀搞到gpa爛曬，cgpa得2.64
2017Dse Best5 19分
我應該retake 定系博爆4拉番上3....
求分析！！已經知衰 求建議

首先系你老母 字都唔識打抵你走後門

你呢個cgpa神仙都難救
何況你係因為外在嘢而令到cgpa爛
姐係你份人好容易distract到
本來就冇料爆4 亦都唔適合retake

我會覺得你盡拉返個gpa
搏吓入唔入到非8大啦

唉

含大能大歡迎你

retake拉

我有諗緊retake會唔會太遲開始

有心唔怕遲
一係拎個hd證書出黎做
一係博一年
不過你頹hea冇人幫到你
自己決定
係好係壞自己承受

quit asso, retake dse升1分已經入到八大, asso 爆4難.

想讀咩科？19分隨時直接rejupas都入到u

認真答你

首先要睇下你咩科（Soc sci／文科／商科／N展？）

再睇你覺得自己認真讀可以去到幾多

再揀定唔同學校你屬意科目，睇下收幾多

不過老老實實 技術上來講2.64都仲有得救 如果你好彩 2.9X /3.0X 理論係有可能有offer （ling u／edu之類 ou樹仁可更低）

睇下你覺得自己有無進步空間，不過retake 撞埋hd d人會讀死人

褲妹好好人

b5 19就retake啦
升一兩分都有8大讀

唔好讚我 會囂

點解唔推薦佢入能大?

science

我想入ust science，asso一定無希望，如果要入只可以靠retake

你好好人呀

升2分就夠